覺唔覺政府拍宣傳片叫人慎防倫敦金MK好反智

倫敦金呃錢手法到目前為止仲係合法而且零監管

條宣傳片講到明佢地點昆人 但政府唔係禁止而係叫人小心

支共狗官on9唔係新聞,俾人呃,狗賊海關話唔犯法唔使做

真係唔明點解唔肯立例

拉晒啲賣過倫敦金嘅渣滓去坐監就啱

如果立例班人咪無錢賺 到時仲唔亂咩 政府照住班搵到錢既人定照住班俾人呃極都仲走去俾人呃既人 你都識揀啦

仲有班黑社會玩圍標工程,一句話唔犯法就唔使做,你搞關注組就打鳩你

蓋老板今日高質 仲有啲電話cool call撚，幾時立埋法拎呢堆人渣去打把

自由經濟

官商成日玩合作
得老廢覺得無問題

屌你老味拍撚埋警訊講到明騙局 但又唔犯法 即係點呀香港政府

屌 個個都咁醒我點揾食

立法例，要做野，不了

宣傳片一次過，無手尾跟，唔洗煩

中介都可以用商品說明條例去檢控,但倫敦金就唔修例

禁止授權比agent炒？

股票期貨都有授權呢樣野 但甚少好似倫敦金咁一面倒
因為人地受政監監管 出左問題會追究持牌人同RO
倫敦金MK唔使牌 冇王管

仲有班健身狗年中十幾單禁錮都唔做野

叫消費者小心

條女幾正

好難立法架喎，無理由唔準人授權架

佢又無拎支槍逼你

睇樓上回覆

買賣股票不問賺輸頻繁交易已經會比政監查